中國如要香港歸心

香港人人工就一定要少過大陸人。既然香港人人工高過大陸人，就係高等d，點解要聽大陸話。

民族已形成 再冇可能歸心

呢個一直做緊啦，呢廿幾年人工跑輸通脹好多

物價呢